Five Guys 第一日開都無人講？

薯條無佢講到咁脆 同個包淋晒之外
都接受到既

five guys>shake shack

Five guys

香港都有任食花生d人會唔會袋哂d花生走?

今日見到成多人排 排左成粒鐘

已經無人理任你筆

歐洲食過 又貴又垃圾
牛肉冇味又乾過牛肉乾
CAJUN FRIES 鹹到腎虧

我都係 但見美國果d好似好食好多咁
唔知係咪好大分別呢

原來呢首歌講緊Five guys

係嘉薈軒嗰間？

食落喉嚨好c服
不過濕咗d

岩啊 地方幾大

好c服係咩事

Dayum dayum dayum
Five guys >>> shake shack 啦
香港有冇美國咁好食？

食完，食過三個地方

美國 > 巴黎 > 香港

85蚊一個包, 窮撚冇錢食

咁番到去都係唔好試算

附近嗰間一幻拉麵又係一樣

鋒味漢堡屌打啦

炒蟹味豬扒

Dayum dayum dayum!!!!!

巴打美國果個係咪真係咁好食同薯條係咪真係脆卜卜

我又唔覺一幻好食喎